依家街邊D MON貼要150蚊一張咁貴?

用緊S10
如果用指紋位穿窿既就40蚊
正常原裝咁樣無穿窿 + 用到指紋鎖既就150蚊...

我之前試過痴咩玻璃貼收我$250

指紋位穿窿，真係有人買？

見過係街有阿姐用
BTW 我試過用啲19 水凝膜就算佢真係認到指紋，去到加指紋果下都會話你個mon污joe得滯認唔到

要養埋業主係咁上下

出面街一百幾十嘅貼, 根本就係淘寶十幾蚊嘅貼嚟

唔用 塊玻璃唔識花

DIY咗好耐

樓主講緊uv燈照嗰隻?係咁上下啦 除非係柒款 留個窿for scan指紋囉

閃魔十幾蚊張
已經夠用

去搵鳩笨柒嘅瘋宅就貴
百鳩幾蚊塊mon貼 條濕鳩粉腸都要搞成10分鐘
都未貼好 見佢不停又壓又起塊貼
又不停用膠紙痴返啲塵都N次
塊貼啲膠都比佢整懷咁滯
仲用我個新機殻當護墊嚟整 睇見佢就牙煙
一路整就一路跣 我部手機爭啲就由佢哋嘅玻璃檯到跣落去
果一刻佢都冇咩反應 最後我都係忍唔住叫佢停Stop🤚
同叫聲佢做大佬同夠了！

iphone6個時試過聽高登仔講去星際貼左張300幾蚊mon貼

300幾貼完部機係咪識得飛

諗返都覺得on9
個陣好似岩岩有全包邊嘅貼 所以特別貴
但貼完過幾日就入曬塵

去眼鏡鋪配眼鏡都係
收你六七百蚊副 send 返大陸廠都係 50 蚊人仔

台灣牌子 好貼
自己貼都要兩舊幾

之前用note 10 要用到屏下指紋鎖既貼要$300 。換做有開洞嗰種就$80 。抵唔抵就見仁見智啦。

咁又唔係咁計既
幫你驗眼個啲工序真係視光師專業嚟

同貼mon貼唔同

醫療保險如果包驗眼我就咁攞張單去配眼鏡佢仲會唔會收 6-700？

貼 mon 個阿叔都可以話佢專業貼 mon 手勢好技術高超快靚正值得你比 200 蚊佢做手工費

識人做呢啲, 名牌鏡框返支那 OEM 廠拎, 平撚到笑

前者係你放棄佢一部份服務（本身筆錢有包驗眼同保養）同服務需要專業資格，喱點已經個購買性質唔同啦
後者係佢自稱專業同你買佢低階服務（可以自己解決）+mon貼喎..

我咪就係自行用保險 cover 既視光師驗左眼 (自行解決)，但眼鏡鋪仍然會焗我比全價
咪一樣我用另一個視光師取代鋪頭個視光師之嘛
我淘完叫男朋友貼，定比錢個商家入貨攤開哂比我揀款揀手感買左再比貼 mon 佬貼

樓主覺得張 mon 貼唔值，但引申出「手藝」有價值，咁佢手藝值唔值某個價因人而異
你叻咪可以自己淘寶自己貼
你個男朋友係醫生咪唔使買醫生紙
你老母咩都識煮咪唔使出去餐廳食
自己/身邊無人有咁既技術咪焗住比佢賺

我前設就好明顯個貼mon喱個動作唔值錢既..

你將喱個動作推高到去手工勞作級既手藝去賦予佢價值，而莫視我地認可既手藝需要練習同有難度有挑戰性，仲將貼mon貼手藝同視光師資格、醫護資格同廚藝一視同仁，我就覺得好無說服力，好無比較性

如果你覺得個個「貼mon手藝」有值唔值錢既討論空間咁你啱既，兩者係一樣嘅

拎俾MK妹痴

因為我真係唔識貼 mon
亦都係識到識貼既朋友先停止左出街買 mon 貼既習慣
正如識煮飯既人唔明點解有人連煮公仔麵都可以燒燶廚房要出街食，茶記食個辛辣麵要 40 蚊咁貴都有人比咁
移民律師都係幫你填表交表交錢間中 mon 下批成點唔批要上訴要點寫份訴詞，其實無律師你自己睇得明都可以自己做哂呢 d step 個 wor，所有資料上網查就有

由為自己既能力所達而低估左呢個 population 對呢個服務既需要，咪覺得唔值

喺衛訊貼
佢用電腦界番你部電話個size再貼
用左成年，幾好用。

都係個句，你將佢個動作推上手藝個陣中間缺乏左個論證，客觀而言係真係唔洗訓練就貼到mon貼

移民律師既技術位係移民文件複雜繁多規則處處不同，係有普遍而言高難度。同你講既廚藝、視光/醫療資格係有比較性。

而我指出既係你用「貼mon手藝」去類比買眼鏡唔抵喱點無比較性

會唔會反而係你高估左貼mon需要同時低估驗眼保護服務既需要先將佢地攞埋一齊講？

我會覺得自己配一間戴到隻眼有事仲大獲

講起淘寶d水凝貼
真心垃圾黎
買過好多隻
好易翹邊入塵
貼唔夠兩個禮拜就收皮

我落ssp買過$20張果d貼
睇落好似水凝貼
但一貼上去個效果係硬身好多
過一陣就會自動消泡
完全唔會翹邊
用左三個月都冇事

佢聲稱「因為S10嗰茫係彎曲 所以造工需要特別器材 成本貴導致售價貴」

iPhone 6 出時貼左張imos $500 , 跌過幾次都無爛，真係曲面玻璃，同其他假曲面唔同。

我唔係要 defend 貼 mon 佬有幾專業
我只係想講個價值由咁樣既原因而產生，你就話要比較性
煮飯煮公仔麵客觀黎講都好簡單你又話廚藝同醫護都係同等地無比較性

其實係咪要搵到一樣你唔識做而我覺得好撚簡單既野你先會理解到係個 concept 而唔係o個種手藝高層次定低等所謂比較性之分？

其實你比個驗左眼既度數佢配同埋o係鋪頭佢驗完佢寫紙拎去配
配錯左都係廠既問題，唔係驗眼果個人既問題 wor..
(其實鋪頭 d 呀叔我都唔知佢地係個個都有牌定係一個人掛牌所有人 on the job train 下就做驗眼)

定係你意思係自己搵眼科驗眼會驗錯數？定係配錯度數間鋪頭會唔負責任？

價值係黎自大多數人點睇果樣野
最簡單睇下大家有幾願意比呢個錢

唔知你手殘定腦殘啦貼mon貼都有問題
睇你講野連邏輯都無都係腦殘多

簡單講 有門市 我眼有咩事都可以搵人負責
廠出問題一樣可以搵眼鏡舖負責
大陸廠鳩配比你 戴到眼盲都無錢賠

通常攞到手你o係鋪頭試眼鏡或者短時間幾日內戴得唔舒服返去佢都係幫你睇/較
如果係佢驗錯度數/廠配錯都係叫廠再配過
咁其實我搵第個驗，叫佢比廠配個結果都係一樣叫廠再配過

屌我都有去 天仙局

你鐘意啦 我就唔會慳呢啲錢
大陸廠個QC

咁多貼 mon 佬收緊呢個價你覺得佢係大家/大多數人好唔願意比呢個錢？貼 mon 佬咁好搵咁暴利你又咁叻你唔去做？

咁都有得人身攻擊攞優越感

香港讀大學 d 功課同 paper / project 都唔值幾千蚊
早排個 ching 條女 ig 買拿破崙唔置中蛋糕都唔值幾百蚊
不過有市就有價

望下個post都知啦咩我覺得呀on99咁

淘寳啲嘢係平 但係質量好極都係爭啲
好似佢啲高清貼 用一段時間個清晰度就會變差
所以呢家都係比返大舖搞

你都知佢地唔係專業，咁個價值好明顯唔係幫你貼個個位產生啦..

而係佢知你好難買，網購又要等好耐，但新機落地都急住要mon貼官方買又貴，啲人先肯比成舊水買，價值源於迫切需要

但眼鏡係專業喎，醫療/法律/視光全部都係專業服務咁先有個價值產生到

你話廚煮公仔麵，啲人想省時間（其實貼moon貼咪一樣係網購哂時間先去搵人幫）唔洗煲水睇火洗碗，仲有配料食先落街食啫，你都知唔係唔識煮啦。個價值產生位同專業唔同，喱個就同mon貼有比較性

我講既廚藝係煮複雜啲既菜式，無諗過你講公仔麵喱類。啲人比貴錢食好野係因為個廚師技術好，喱種就同貼mon貼無比較性

我一直反駁緊你用貼mon收費唔抵類比視光配眼鏡收費唔抵係唔成立。你個論據係將兩種收費一視同仁，由技術產生價值，忽略左貼mon貼收費價值在於滿足迫切性多於技術本身。你提出既公仔麵例子亦係滿足迫切性多於技術本身因此你可以攞mon貼唔抵同公仔麵唔抵類比，但你唔可以攞視光收費唔抵同mon貼收費唔抵類比

果陣新出有批3m mom 貼賣298 一張

mon貼20蚊連運費 幫你貼埋包靚收150蚊

親，30蚊已經做到屏下指紋仲要全包

鋪租100 人工20 賺20 mon貼10
大概係咁啦

咁iPhone6起本身個設計都onon地9嘅
2.5D玻璃 邊位又易爆痴mon貼條邊又一定入塵 而家又死死地條改番做平mon

支那寶d屌型貼，1x rmb一張，一次過買3張x 2packs，一季一張，唔滑有痕即換。

痴過兩張 係100%唔會刮花
但會跌爛